呢d 所謂慈善機構

有冇買過一個口罩，一卷廁紙俾香港人用阿？

有冇阿

有冇人可以同我講，到底有冇阿

慈善機構服務範圍唔包括香港

瞓左冇睇
無國界醫生去左中國未？